Завдання для студента 1
Старенька Анна

Шапка з логотипом та меню
Перші два блоки після секції: ім'я та зображення, опис та соціальні мережі, логотипи.
Секція Selected work
Секція OUr Team


Завдання для студента 2
Похил Евгений

Секція What I do
Секція My clients
Секція Contact
Footer
